22歲愛樓港女Seasun原來係模特兒

次次搵呢d model做真人騷作故仔

一句「冇樓就唔好白撞」，令Seasun成為討論對象，不禁好奇她的來頭，為什麼會有這種價值觀？現年22歲的Seasun，現職珠寶公關，閒時會為珠寶公司做模特兒，拍攝珠寶產品照，17歲時經朋友的介紹之下，以半工讀的方式踏入公關行業，一做至今已做了五年。早前她有接受過金融網站訪問，話自己最愛打拳，又鐘意心靈活動所以迷上風水玄學。

Seasun形容自己性格比較內向，但喜歡涉獵不同層面，所以她做公關之前，有參加過「文化小姐」比賽，因為喜歡世界各地的文化，玩下當開開眼界，也可以解釋到她打拳又睇風水。而她今日在《有樓萬事足》的記者會後講到，曾經有娛樂公司向她招手，亦曾經在夏韶聲演唱會做過嘉賓，唱過歌。她坦言很享受在舞台上的表演過程，本身也喜歡唱歌，至於是否有無興趣加入娛樂圈做藝人？Seasun就話：「好多嘢都係未知之數，冇刻意去諗。」又表示現時受網民千夫所指，亦沒有特別留意：「我享受做每件事嘅過程，一個人冇咩可能會取悅晒所有人，凡事有得都有失㗎啦，個節目有爭議性，都唔代表100％係差晒。」

港女Seasun在2013年曾多次參加選美比賽，似乎當年已經一心想入娛樂圈。當時Seasun以「鄧寶怡Givanna Tang」名字參選由香港富豪趙世曾有份贊助「國際旅遊小姐」選美比賽，在自我介紹時曾表示希望透過比賽認識新朋友，擴闊眼界。當年只得19歲的她因為參加比賽，從而結識趙世曾，賽事未結束已獲趙世曾賞識，委任為餘下活動的公關，情到濃時更極速搬去趙苑與趙世曾同居。原來以前曾入住超級豪宅趙苑，難怪Seasun話男方想追求自己，屋企都要起碼2000呎啦！

情到濃時更極速搬去趙苑與趙世曾同居

_，_ _ _ _ _

做雞又做得幾串

有無Ching知Seasun點讀

Seasun

有2000尺屋就唔會揀你呢件富豪性玩具啦
而家上一上電視更加醜事傳千里，畀人起晒底

屍身

咁係雞界, 做到趙世曾叫既雞,
又唔係每隻都得

究竟佢之後會多客定會比香港人屌到佢冇野撈呢

趙世曾成80歲， 幾年前都七廿幾
真係做得佢阿爺， 貪錢貪撚到咁

牝雞司晨

笑貧不笑槍已經因為某D文化影響變成香港人既價值觀.
跟左個比到你安穩/中上生活/有D樓同錢既佬就算佢係曾經/爛滾, 玩女人既生活
都叫做可以接受做伴一世.
(真係笑左出黎).

其實香港變成咁. 有層樓/屋企人將來留返層樓比你地既.
大可以賣左佢去其他地方生活, 反正香港而家炒到咁高.

搵老細泊碼頭上岸就搵老細啦， 搵咩樓呀， 誠實啲
個節目有樓萬事足改名做有錢萬事足啦
垃圾

現實的確係咁

TVB又請人出黎做噱頭, 全香港又中招

Seasun個仔叫咩名？

Daymoon

呢個post 差d野

sea sun 子

思晨